
                      Película de humor absurdo y trivial, que relativiza la vida de un dictador en oriente medio, continuamente realizan gracias que te esperas por lo que no te sorprende en absoluto, si quieres verla te ves el trailer y ahorras tiempo.
        
            